除咗抗爭成功，大家有乜新年願望？

希望今年係處既女仔，下年除非結婚都仲係處

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)

最後一日
3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要23000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

美國聯署 deadline 3/1 仲要5000人

屌死通處 唯一出路
驅逐通處 光復兒登
三毛死清光
通處落地獄
通處仆街陷家剷

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

你開呢d post有冇諗過犧牲左既手足呀？

光復香港 時代革命
香港人加油
五大訴求 缺一不可

負皮上一頁不推文

新年希望香港人顧及美國感受唔好再揮人地國旗
-------
香港獨立 唯一出路

天滅中共係小弟畢生唯一嘅願望

簽過既人，去下面開多幾個email幫朋友簽

開到4個

頂多開到7個

即開即用

希望可以舉美國旗

全部手足可以釋放冇事

「我現在宣佈，
特赦所有被捕示威者。」
希望政府可以做到，
縱使可能違反法治精神

咁嚟一次政黨輪替？？
又或同內地開戰？？

中央政府：
堅決反對任何反中亂港勢力…

//
算啦，
既然「一國兩制」喺香港惹受批評，
咁不如推翻中共先再講？？

2021年新年，希望全部義士齊齊整整過年

內咩地
打共匪係全世界嘅責任黎
今日唔打今年唔打終有一日都要打